提提大家，警犬最近無咁癲唔係因為好人，係因為五隻調查鬼佬做緊野

預期九月中至尾會迫佢地出份報告話警犬好慘
話警犬執法無問題交比美國國會同un睇

100%係
唔係點解要咁急加黎青平入去

你當人哋美國盲㗎咩

佢明顯將d應對做遲左
如果七月一開始做
警察自己都會收儉d無咁多問題
殺到埋身先做
知唔知點解Marco rubio咁強調個人制裁
警犬

想淺黃收貨

點都要搵幾十個警狗出來告

所以依家係咁吹風話死左人
我都明有可能死左人
但可唔可以證實左先嬲呢?
依家擺明想你地升級
咁黑犬就安全

個d鬼佬專家晒氣啦
尋日先俾隻狗毑帶住去參觀黃大仙警署

唔係當美國盲
係香港政府太蠢
每一步都錯同delay
仲要搵大陸武警混入警犬
以為而家調走晒無人知
仲垂死掙扎

總之一個都唔好放過，香港人永遠都要記得依班殺人犯

Senator Marco Rubio 真心幫助香港人。佢呢排忙緊 Florida 風災，都為香港發聲。

大家盡量係佢 Twitter ，關心埋 Florida 災情，等佢感受香港人，唔係只識求佢做嘢

即管睇埋佢報告講咩
然後連果5件鬼一齊清算 全世界都睇到嫁 仆街

兄弟 手足 出招啦我地。你老母 有鬼佬查就扮哂野。

推呢個COMMENT
有TWITTER嘅麻煩幫幫手, 做到WE CONNECT
利申: 而家去做

我睇唔到克警唔癲。

811被捕人脫骹及骨折需鑲金屬片及鏍絲

來源：nows tv新聞

英文文宣幫手

老老實實 邊到無咁癲?

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

吹和風個day調走晒

自己送頭俾老美睇佢地點殺人?

你有report...我有更多reportsssssss